依期一齊旺！大家唔好針[278]!!

紅鑽

696角大 冇了

慢呀林巴

slow

696真係好西⋯⋯⋯

Slow

前鋒

jump串左柏雷角大

前鋒衝衝衝

有冇巴打上咗仙台小船

柏雷素爾個上盤 Gel定先

臭腳針

全世界角細ok？

西花 我立即屌你老母 又妹下妹下

前鋒上半場 入一球 下半場換4 20號出黎再入

有

冇盤買wo清

半大西花

我又要出嚟燈一燈大家

即場無人買？

鯨魚禁住西花黎屌

咁大條船

祖奧加 和泉好撚勁

開左盤既都係00

正臭腳

祖奧好撚屎喎

角大

今日又咁正路 696 柏雷

696 我屌你老母

臭腳平手盤驚咩？又唔係平半盤
利申：冇買

日穴入波入到唔識停

一個人獨坐航母
殺

買左波膽2:0

快啦屌你老母

696廢陣

水手唔入就比人入啦

東京熱贏波一世av迷

冇撚有錯

贏唔贏都AV迷架啦

半大已死

西花快入

就有fg 12m

撚狗 真係cls 冇啦啦食咗春藥咁

北海道1.95

快入兩球

696冇盤買就贏 屌佢老母

賤種狗會驚輸到爆廠唔開全北讓球

紅鑽goal

追一次針一次

發誓買你對家 加上成功丸我都幾鐘意

仆街秒糕?

屌前鋒

糊都冇撚得叫下

月巴買左咩

屌你咩前鋒

Diu 0:1

垃圾隊嚟

前鋒針

角呢我屌 前鋒

紅鑽10

買咗半大整多粒唔該

水手個場快入

主隊給力

係

Fake

臭腳入未

反底日

Jump

?

Fake你老母

之後又陣番0:1 比球探玩死

Real

柏2c

紅鑽gel 頭

仲用垃圾球探 抵比人屌

大板呢個城市真係好撚垃圾

盤田按屌

jump

縮番入你老母個閪啦弱智又博存在感

成功丸上呀！！！！！

696 1-1

成功丸ho ball ‼️

前峰出事

紅鑽GEL得

696

係啦
咁先似樣咖嘛696

橫濱死狗上呀！

696強陣

696刷角

大雨到仆街 前鋒完全做唔到波

臭腳同櫻花都一樣

半大2.92 cashed

如果你反手gel我恭祝你買咩輸咩

其實回解叫696

696 強陣

又反手gel

前鋒快手3-1 反杯佢老母臭化

前鋒jump

不了

賤種係要妹下妹下搞鳩半大

買親咩都要叫反cup 係咪應該買大波

我鑽快啲456 派定心丸

前鋒快上

屌 買果啲半大全部仲係00 針

山葉角細有幾多買幾多

半大終於斷開中 感動

696開哂半大比多粒全大

西花半大船已沉

前鋒入ok?

到你買大嗰陣又會0:0

係。。。。。屌

買大波個啲靜到咩咁
入波就開晒對家

冇買半大個場又開半大

水手半大jump

前峰食撚屎

ok

我鑽咪撚比人cup 頂實到完場

對八鯨呢D動物都不能半大

說不定半場1-1
完場3-1 對嗎?

日假全部同我即刻入波！！

東京熱入粒定定驚先

求全能既祖奧入球

發誓以後絕再掂日假

比馬jump

次次都有人咁講
下次咪又係照買

東京熱有3粒一世球迷

屌北海道回到唔敢買

紅鑽半場入多粒，全場0-3

ching好樂觀

東京，櫻花，飛腳 半大

日經

FW按屌 好快反CUP

集氣

個個都咁講架啦

3賤？

閪花2倍細波穩

前鋒！加油！

前鋒on99

西花似會輸鳩埋

FW係咪姐係前鋒

中堅呀

西花不嬲半一輸盤王

係後衛

大船好似次次都會沉 係咪中國做

水手山葉每隊整番球12m先啦

前鋒半場追和
得唔得阿

半大得架啦

不了要0-2

水手拿拿聲整返粒先啦

630買咩

痴線 無角

入波未呀！臭腳

3叔100%

東京熱贏波睇套東京熱慶祝

估唔到連鯨魚都打到咁

打鐵佬

紅鑽GEL得啦!!!

西花都係

前鋒 奸爸爹！4 20號出黎救世界

得啊

鯨魚呢D半大鐵膽

GEL你老母

屌696唔刷角

以後日假買小個0當睇波算

買少兩個0都唔掂

連C雅出黎未

前鋒1:1 super la 好嗎

jump得

10$注

唔買最實際

角球歸西日

跟左大船

前鋒唔知踢緊乜鳩 假味濃

鹿島6角得6角

仆街買4場全部00 針

大船好伏

日假仲有20分鐘到半場！
集氣區

得一場半大 好撚野

買大開細 買細開大

心跳x打鐵佬

美斯巴召喚

爸打們用開咩apps 報分

696 25分鐘 1角 1-1 唔刷都入到 我屌你

條船得我坐都沉
係咪我問題

閪腳肯入未

半大又Jump

每場入一球先啦

696想點撚樣 你講

比馬02

有冇人夠膽買人妻

比馬比人禁屌
jump

柏2-0

我都係

三箭角大最後一分鐘由2.07打到落1.87,邊位巴打咁重手

山葉中柱

我屌你老母山葉中柱

強陣唔洗驚

入內柱

西花半大開到下星期即刻飛去睇

買親柏雷都豬 唔買就正氣

3x4呢

696 12M

696 12m

山葉按屌

水手平安鐘

前鋒cup

係咪真架

西鑽通常下半埸先西 等多陣 柏雷696刷角

21 goal

GOAL

西花係全場都西

頂撚住半主

仆街賤種柏雷一冇盤，既領先2粒，追左4次輸到仆街冇錢買就識贏

696 屌

696 入波多過角

屌你老母

屌你 等你架

全大ko

正一仆街全隊不得好死

單場就win

前峰差你呀

前鋒
成功丸快撚D 追和

前鋒學下野口廿

最正係半大2.92

屌你老母前鋒單刀都唔撚射

東京熱刷撚完角唔入波托柒咩

發覺大家買日假冇人gel

衝動哥條8x70點

冇人敢gel

唔敢gel

前鋒快cup

再玩日假斬手指

下個禮拜見

.....jump 哂

閪花半細易到

臭腳似就比人入

買左你對家

斬埋腳指都唔夠wo清

手足斬手指餅？

重頭戲 7點

斬埋腳指用條利買

買兩場角細，一場5一場6

依一世再掂日假逢賭必輸

一開球探見到696領先 以為眼花

696角大gel

前峰刷角反cup

人妻要讓札幌

下一世繼續輸？

大阪快入

十隻都唔夠斬

仆街2c 入波都多過角

東京熱單邊刷角

不賭日職便是贏

地方賭仔需要角大

買大就響都唔響
買細就叮叮叮

等一鋪

山葉gel

我恨日假

條飛響都響唔到

前鋒ng 點睇

鯨魚真係安心降班啦

鳥栖落到倒水咁想點

山葉半場入返粒口廿

濟川1:0 都話你正氣

696快d俾角啦屌

客啲人腳。。

山葉

山葉goal

東京啲角多撚到
入波啊屌你

山葉NG CASHED~!!!!!!!!!

有種廢叫水手

一叫就有

Jump 前鋒生性唔該

越回越愛！

一早要入啦 禁屌左成半個鐘

聽講依家入去睇avengers出黎會收錢

客隊廢陣？

水手Cup佢老母

696唔刷角

韋拉唔出等於輸波
下半場換韋拉可追ng

3賤禁屌

頂未買到ng入左

俾我贏埋半大再降

唔該搵人燈埋臭腳

東京大已死

識唔識入波啊屌你

696.d角去左邊

水手個種廢

前峰全未

入

0-3 ok?

閪花半場入粒先啦屌你屎忽

換出普多司機

3:0 or 0:3 or 2:2 都有ok

人妻轉盤就好

半大cashed

又下盤日

山葉果場是底但一邊入粒先
Fc東京入波

0-3 ok

水手果種廢

東京 神戶都3粒兩隊一世球迷

呢鋪真係比你水鳩晒 垃圾水手

係驚臭腳，山葉 東京都唔驚

大阪半主抽一百。 一位

收到風 前鋒客主

我

打鋪機先
返黎要見到前鋒 成功丸追和!!!!

珍珠都冇咁真

有冇人跟

gaol 山葉

lm

Lm

0;2

柏雷角

召喚燈神

山葉半大 cashed

山葉半大全大上呀

我都買左

大波gogogo

山葉全大-1

主隊針撚哂
屌

山葉個盤真係冇得輸

水手戈種_ 自己加

廢車2-0

依家先講

前峰plz

水手又想表現4:4 吓我唔到既

戈你老母咩

人妻轉盤啦

又黎？

祖奧你返巴西食蕉啦

1.5半大3倍
我愛山葉

廢車 gellll

磐田cashed gel

Okay

三箭又係咁了, 禁屌就唔識入波, 屌

入左兩球講不敗

你做乜鳩

水手山葉半場開夠全大得唔得

前鋒杯ok?

馬會心水

神戶場場goal 今場3粒ok?

喂今日大阪市啲撚樣食撚左屎阿？

人地二射二中

差東京

東京大波呀

水手嗰種廢，見到汽車兩個字睇都唔睇就車落地
原來連登教條係真

閪腳

冇人要札幌？

696 柏雷有11c jj煲湯

定 下半3球

睇三箭禁屌就驚

盤田gel ，水手果種廢

比馬果場都3球啦

不嬲當燈睇

臨尾幾分鐘收得哂

唔撚再買前鋒

前鋒想點撚樣

叫馬會食屎

1900角大

西車半場又贏

水手果種廢
係中岸水手先 講講下法國橫檳水手都好廢

以後西花半大唔買

不嬲馬會D心水都係呃廢老

清武傷出？

三賤goallll

全北2:1了

角細日

賤

總之係水手都係廢閪

1:0

我箭好波

三箭原本清泉

今日第3燈

人妻

賤種

東就唔goal要去東京熱做了

三賤真係賤。係都要仆下仆下先入

月巴，總之叫得水手都係好撚廢，死廢閪

fake

食完又唔見人成日

唔入準備面試男優

唔好gel住先了

邊到食 想join

紅鑽GEL

FC入未

想12 連勝

Gel你老母

.....唔出了

垃圾水手

邊個負皮我，我事前有出

爭閪腳同東京

閪鑽

買左fg sorry巴打

yes 我有睇到

收息波

想燈

1900林巴有冇睇啱

水手9.5S

神戶唔入唔緊要 比人妻全場0:0我ok？

一鋪唔出100%

啱啱睇番衝動哥條8關飛

前鋒上

我箭再上

7點果個盤咩事

做乜個個回覆都有負皮

月巴語錄
冇買都要GChi

係

差飛腳果球，一係就0:0

閪花個種閪

我都想問直情調轉左

札幌做咩變埋受讓

好

求

搞到想買主 見親咁樣讓果邊到贏

水手撚有射中 球探垃圾

衝動哥條8關飛大部分都領先緊

客盤

今日好撚燈，變咗小星星咁
出多條燈水 札幌-1 dllm

人妻高水平半

估唔到E個世紀仲有人買閪花

但係我個全大呢????

大板飛腳角大plz

頂 買咗仙台同東京2.5b 一球都未有

馬會燈水

客隊人腳 唔係平日嗰隊

同上次洛閪盤一樣 直屌客勝

前鋒cup ok?

日假半0全3見慣不怪

買左 栢細 半場兩球 東大 半場0

買左9.5細 開9個好了

濟洲聯NBA

JJ聯個場波打NBA 痂撚線係咁響

美斯巴可處有

7點角大

等美斯跑馬仔

係撚咁入

Oko

屌次次買前鋒都閪我

屌，唔記得買閪箭
清水心跳同我追和反cup

4x1 大波 三場半大 神船00

東京下半0:3

Ok

水手追和

下次

0:5？

再加角大ok?

大板 東京 三箭 上

清水快d追和反cup
我無得贏，你地都無得贏

買唔切北海道盤

你呢世都無得贏

水手反cup 3:2

買你對家咪贏

佢痴Q咗線呀.jpg

我呢季長追閪箭，我輸你地都一齊輸

師兄們、新手想問下、半場0.5/1 買大係咪0:0會輸半定輸全格？

我箭正氣

輸全格

全格

輸哂

你自己諗下 0大定0.5 大？

介賭la

Thx Ching

馬會贏

0<0.5 , 0<1
自己參透下

唔出呀

盤都未識睇個啲不如戒賭啦

唔出

今日淨係求閪花贏一粒就夠

收錢了 gel

比馬追和是夢

用下腦都唔想抵你輸啦
一係就戒賭啦

唔止係新手，應該係理解都有少少差

你人真好

Why

想買0大

求7:00兩隊全場冇球中龍

輸晒好戒賭

買大 0:0 仲輸半 係咪 -1:0先會輸曬

想買0/0.5大

3000中左都冇肉食wo

新玩法係會扣分

Miss jor

美神唔要10？

笑4

已跟，再搭條q

戒賭啦

澳職同日職個水手一樣咁撚廢

美巴有無騎豬王心水跟

我無買架 純粹覺得奇怪，姐係呢個盤口買細半場1:0既話會輸半？

唔駛問 迷潘

今晚泥地應該爆到仆街
仲要夜馬，頭場唔撚玩住，睇定d好過

柏雷696咁快入波無角 屌

dllm 角大入球細 角細入球大真係定律黎

哥你老母

33..

閪花肯入未呀

西鑽20 玩撚完 全針

泥地一定爆冷

戈你老母

買位置連Q

半場3:3

+1

比西鑽炒到都幾垃圾下

NBA

買撚哂咁多場最冷果隻可能仲好pay

前鋒不敗唔到

前鋒降班OK？

前鋒jumped

林巴真係勁
我見第道出左前峰 仲避左

半場33係幾多倍

針

美巴買晒潘頓騎師王好冇

厲利

700

前鋒拜拜 我鑽正氣

角呢

3 5 8

臭腳肯贏未

唔緊要

只要神船 成功丸 加飛胹入一粒我都夠了

前鋒食撚屎

收埋就頭場開跑左了

見你咁大注 我買小小4號先

以後唔買前鋒

嚇死封盤西花
不過真係西花黎屌

支持美斯巴

696 角啊

696 臭腳 柏雷 水手 東京 刷角

潘頓今日唔掂

柏雷角大jump

龐馬 火車頭 皇馬 浦項針緊

西鑽2.5細既抽一派200
唔洗lm 住

佢老母
騎咩撚

全北汽車 2-1 大邱FC

東京 仙台2.5b jump

爆到仆街

咁多2-0 得一場開到大

4號唔撚見左

11 9 10 2

頭場就爆到仆街

水手 0 - 3

隻常山耆寶咩料

03

爆撚到

好撚廢 水手

爆到咁 唔好咁癲

五班馬唔賭係正確

黃俊又輕磅快放頂到第2

撚頭礸石

神船求你開大波

美斯巴少有地斷膽

三千幾蚊Q 點玩

2.5b cAshed

8.5b仲有冇得諗...

3200 q 我屌

屌晏就先問完隻撚頭
冇信到

好彩頭場小注only

咁咪唔好玩囉

神船俾角啦屌 下半0角

跑馬咁好分先好玩

拎哂左美斯4隻 Q 34 9 11

成百萬四重

外檔後上 第一場就爆

4重100百 之後有多寶 係機會了 四重既朋友

東京求你入波

針針針

東京

4.1倍p 好過賭波

過百萬四重

腳

你都唔叫迷潘

前鋒試下追和

臭腳

臭腳Goal

頂住啊屌

飛腳！！！！

閪腳
前鋒紅鑽俾多球

果然臭腳會贏盤

豐豐了

靚腳

神船快GOAL!

西花踢緊乜撚

Yeah! 爛鳩腳FG

早知唔串閪花 屌你老母

水手追和不如

加油

汽水開個-1俾我

神船開到大波派2個100

成功丸反cup 啦

比馬1-2

你都痴線既

好！

支持

紅鑽係咪穩過太平山?

得閪鑽仲係2-0

LM

我覺得無咩可能派到

Bless u lm

水手唔好刷角住ok??
入極都入唔到8.5b

隻4隱撚左形

集體反底
姐係西花會輸？

櫻花快入啦屌

東京1角呀 卡完未

係咪8場都係泥地？

東西大波 西花贏盤仲有冇機會

我234 中晒
斷左4膽
美斯巴簡膽不嬲有一手，係估唔到潘頓唔去

東京正垃圾

唉！差一隻就fatfat

心水 位置
1場 好準確
7場 加州再豫
8場 旅遊皇者

今次唔燈

神船nba la on9

你已經燈撚左頭場

西腳

十皮 差隻10

107萬四重彩

橙10皮

東京咁樣送畀你都唔入

認真 要入少少盤田ng了 水手個龍出撚到

10馬po大船

世界級半9全9 投降🤕

我覺得水手會爭氣入一粒先

主NG

神船 下半場好似無踢過咁

撚頭都唔要

腳可能和

閪鑽防守了

其實四重彩係點揀？
要順序咁去篤
定揀左之後 佢自己會排序？

柏雷-4c

識自動排就好了

6點唯一一場冇入場既買左大

神船大波是夢

唔識就上網睇啦

你不如唔好賭啦

全泥不嬲爆到仆街 skip算啦

介賭啦ching

次次都有人問

西花大波ok?

紅鳩埋 前鋒 死鳩左佢啦

前鋒rc

日經題

rc

神船有乜可能冇goal

前鋒玩完

東京 上啦屌你

西鑽俾力

頭場開 9 10 11
咁2場就買12 13 14

傻鳩前鋒 永遠blacklist

岩啊 我冇賭馬

gun

關埋部電腦唔洗睇了

不如123

有本復式唔用膽

2場又爆冷？

我怕輸死佢呀

你有大注過咩

四連環唔使順序

跟實美斯巴玩馬追番日假數

第三場你咪冇得買

水手12M

黃俊依排fit都飛

垃圾前鋒 頂撚住呀

gun還gun 平注gun

東京10分鐘nba可以嗎？

2場 8,9
真心唔燈

橫濱水手 1-3 磐田山葉

1:3

炸

東京入入入
臭腳頂頂頂

Fake?

無

3場 6 9 10

gg

水手 cup埋去 ok?

閪花真係買親都輸 好野

車轆新太朗

有冇馬水跟

次次都買佢 次次都輸
唔買又贏盤

鯨魚對櫻花竟然無波入

696 柏雷奇蹟11c快上

還我血汗錢

和呀水手

等美巴

東京入呀

水手似仲有球 點睇

閪花屌你老母

撚頭鑽石日日慢閘
傻閪馬嚟
咁樣就冇10皮
命裡有時終須有
上次爆160萬四重又係差一隻，跑第五
冇橫財命

水手奇蹟追和好冇?

閪花贏波今日唔賭馬

2場1號

櫻花求你入一球

人妻按屌客 針啦

OK 水手對家紅
又係追和既時候

汽車俾多粒

櫻花入波扮櫻花叫

696求你俾多4角

點叫

比馬

盤田紅

-3c

紅完仲打人

我想知櫻花點叫

留返啲全，今晚陪屋企人食餐好嘅喇

西花西花

入左你就知

696求你反底，俾多3角

個六號痴左線

水手ng
出鬼佬韋拉

櫻花入波 今晚唔打j

入左你咪知

叫我？

柏雷696奇蹟3c

買左主想腰斬?

-3角

准奏 好想睇你扮櫻花叫

我買撚左上盤，都講唔出扮櫻花叫

2場7號P

入啦西花

全部12角完啦

super

2 5 11 鐵三角

快d俾力，俾多3角

唔記得係咪佢,次次都話扮果隊叫

全

水手我命令你冰封角球

三隻角

櫻花

9.5大 goal了

馬水please

用手都要拍個波入去

撚頭5班必腳

召喚

博一博

萬霸

要刨架

今日d馬閪美巴都要睇耐d

中左制鐵2.5大伏

魚RC

冇要 11 jump

鯨魚紅 西花上

櫻花入啊

等下場

東京快撚啲

有冇12m??

東京nba扮東京叫

東京入扮東京鐵塔

屌你再講真係block

想知點叫

櫻花比一球我啦 想扮櫻花叫

有撚

比馬
快喇

696 快d11角

問下姐 無睇live

11號P

我箭GOAL

西花

696rc

紅牌聯

對家rc

汽車-1 plz

Tokyo Tokyo ~

花

西花垃圾到呢

唔入

花入一粒一星期球迷

我頓咁冷

花入一球

買唔切，睇跑算

日假都MMA架咩

唔識入

我箭 啪啪啪
我箭 啪啪啪

咁亂 亂買都可能中

前鋒 水手 兩場重創

三賤反底

8c
-1

紅一個都入唔到 櫻花咪撚踢波啦屌

三賤糕冇人理

有 但串左東京

悅目JJ

好多rc

點樣反底呀?

一直嬴WO 青

閪花個種閪係 人地打少個都贏唔撚到

唔怪得咁多人冇買汽車
盤都冇得走 係度妹緊

花求你絕殺

角阿 今日全部角大

屌

快456

制鐵 奇蹟3球 快手

我屌你隻11搞笑啊？

牙俊唔騎...

FC首爾兩隊加埋中左成10腳龍一個入波都冇

半主都有d水位

隻11 轉灣放棄埋

人妻8射5中都唔入

三賤反上季底?

汽車

行翻去 返工啲錢俾哂佢

今季 上季淨係識刷角 輸波輸盤

好彩三箭生性 前鋒正閪仔

悅目星光點估呀

花你入啦

東京班廢柴入未

屌佢老母

西花東京

東京絕殺未

三箭真係痴線 正氣到， 札榥贏撚埋就真係追到斷纜為止

11拉停左了

橙

輸咗20幾個馬位

屌你老母西花

汽車俾多粒plz

成班日本仔踢波定打架

點解輸左咁多次櫻花手上都仲要買 屌你老母

花入一球plz

仲話咩全不汽車唯一正氣

696屌你 我都係要11c姐 垃圾

同路 唉屌

11 係咪跑咗去第2個馬場

盤都走唔到

今日買左咁多注
得我箭正氣
我箭要入多一粒

主客和不嬲都難中d 架喇

即場89分 9.5s仲有1.5

主勝1.21都唔正氣

咪jer 啦

柏雷角大goal

痴線水手補7分鐘

補6做乜鳩

鹿角水手三連角

東京絕殺吧

垃圾櫻花屌

東京係咪㩒屌緊

永久black list:

前鋒閪花

算吧啦 696呢d賤種

+1 賤種

跪求東京絕殺 一個月球迷

東京絕殺抽一含

櫻花完場未
下盤1.96希望中

大多你一個月

西花半一都買

4